CCTVB奶共奶撚到就執咁樣，真係笑撚左出黎。

人奶共你CCTVB 奶共，奶撚到個咀好似食左屎咁，你睇下人地淫賤聯啦，人地奶到有大紫巾獎呀，隻隻淫賤聯都搵到食呀屌你

樓主五毛洗底post